{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009601",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 국제 비즈니스호텔 W 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00以降から可能で、チェックアウトは11:00以前までです。 親と一緒に同伴される児童は1人まで可能で、追加時に20,000ウォンの費用が発生します。 ただし、7歳以下の児童は無料で宿泊できます。 人数を追加する場合、朝食、寝具、タオルなども提供されます。 ホテルの宿泊客に限り、2階のカフェでコーヒーの割引券を提供しています。 1部屋につき1枚の割引券を提供し、これは温かいおくるみのみに適用されます。 割引券は先着順で早期締め切りとなります。 朝食は提供されておらず、ルーム価格には朝食が含まれていません。 また、ファックス/コピー機を利用でき、駐車場は無料で利用できます。 ただし、駐車スペースが狭いのでご注意ください。 空港バスの送迎サービスも可能で、無料Wi-Fiも提供しています。 すべての追加費用は現地で決済でき、入室利用についての案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00以降から可能で、チェックアウトは11:00以前までです。"
        },
        {
            "question": "同伴する子供の人数制限や料金について教えてください。",
            "answer": "親と一緒に同伴される児童は1人まで可能で、追加時に20,000ウォンの費用が発生します。ただし、7歳以下の児童は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、朝食や寝具、タオルは提供されますか？",
            "answer": "はい、人数を追加する場合は朝食、寝具、タオルなども提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの宿泊客にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "ホテルの宿泊客には2階のカフェでコーヒーの割引券が提供されます。1部屋につき1枚の割引券があり、これは温かいおくるみのみに適用されます。割引券は先着順で早期締め切りとなります。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "いいえ、朝食は提供されておりません。ルーム価格には朝食が含まれていません。"
        },
        {
            "question": "ホテル内でファックスやコピー機を利用することはできますか？",
            "answer": "はい、ファックス/コピー機を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "いいえ、駐車場は無料で利用できます。ただし、駐車スペースが狭いのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "空港バスの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、空港バスの送迎サービスも可能です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "追加費用は現地で支払えますか？",
            "answer": "はい、すべての追加費用は現地で決済できます。"
        },
        {
            "question": "入室に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "入室利用についての案内があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 284,
        "QA": 463
    }
}